‎[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [488] 點解仲要開新post?

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
因為歐洲人沒有一個是無辜的!
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

新手留名

Del game了

輕鬆留名

點解要開post

0尊重

打唔上寶龍275 棄game bye

有野GUN未

清醉曖龍肥喔

巴哈見到工作室275既POSTNO扮

佢打到同我自己打到兩回事啵清

小肥婆下年心願係睇生肉
有冇人教日文

每屬8把520有咩打唔過

佢有8把520 唔代表我自己都有8把啵= =

咁你有幾多把

問題係我某幾隻重點角同龍都無 點打

聽講bn大大唔係每屬8把520
係每屬8把524

落街市買

.gun

任_ _ _

GUN唔到
DEL GAME BYE

禾冇郵差 冇毒槍 咪一樣打哂NO懶

2758211 高水

法國啲無敵主角番都幾好睇

唔似清你醉暧龍絆
我仲要分時間出黎食糖水

開左LOL-.-

有冇野GUN 打兩場去食糖水

冇太公冇斧水主冇水克乜冇冇水肥婆想抄火寶

275 8211 水高

再也沒法重拾興趣

有無超火

仲未中？

好多人等緊s巴開

01:05 開

水斧換女主槍 水短換水刀 一定快過禾e隊辣殺

全祼了

係咪一定要墮落

？？

風紀

收到風 風紀都得 E隊唔睇爆發

825-1378

我3隻四星龍都過到 有熊爺果D應該訓低都過

認真weak了 應該唔需要我幫手

高水冇人理

Shit

基本上只要做唔到BK個時
可以三招技射哂落去
G會弱過風紀

係 我BREAK用利維慢慢A 所以應該風紀會勁過

927-8064

邊個係龍肥左下

咁快

滿？

冇人㗎喇，打高水啦

想問下高暗超暗練八千代練定新聖誕光斧好？

龍肥之光

從來沒我份

收到風 糖水佬準備睇片

糖水教主唔想同你玩.jpg

好似好多巴打排緊隊

又想搵人頂你

又想呃人開驚
糖水友真係好古猾

sor, 又雷你地

未睇片 應該還可以

用咗4*水斧代替臭g了

垃圾臭G誰也可以取代

幾時先會中水短

最後晨早起身街場連續搞掂左兩場高水

勁

俾8000戰耶佬curry

Very hard最後嗰難要協力先可以三冠

仲係第2章

hard都未打過

琴日幫人中咗

中咗3隻

仲有8日，可以留到最尾日先打

我大莉莉有權杖不臭雞鳥

係光7都唔緊要，無法庫就真係慘情

無*

冇光7仲有八春袋畫家新臭雞

臭雞

我大莉莉求預約下round 3箱

剩係帶風紀臭G剩係可以同臭G做朋友

風紀表示唔同臭雞做朋友，埋堆Jo巴
風紀ready

求入會
利申：之前56K

咩56k

總之規模大過14k

收到風 再也巴成立咗再也團隊唔會再上嚟

姐係黑驚啦 rejected

太遲玩跟唔上進度得唔到再也巴青睞

唔好牙
我洗心革面
改過自身

跟

Very hard有冇話auto邊關最易出翼珠？

唔G 淨係mark咗d易auto唔會炒車又算快既關

Gun

刷幾多甩好 硬係覺得會出超遺/高虛跌

刷住每樣50甩擺喺度先?

3火1水喎

咩意思 求教學

有名單未

唔係尊，火短，中東佬同水槍咩？

冇左佢地點打人形boss

呢度有冇識日文可以開班

水槍係咪女主

塞恩福蘭德

龍爸可以解凍

Ok all in 火關鳥

打定130火尾

nga講斧裝特攻護符係咪即係勁敵

原來係新嗰張麻痹特攻

討論緊性愛使者? 所以應該講緊超暗?
應該係麻痺特攻?

冇露買

限符嚟 點都要換1張
唔好好似d mk仔咁朱古力都冇

無花淆肉聖手緊超火都唔開場carry

好耐冇同onjj大大打

好耐冇打onjj大大

我有真龍恐懼症

好衝動
用一條鎖匙突滿左特攻符
兩粒晶突爆龍

邊個咁mk

我

性愛黑傜好勁好把炮？

好有米 姐係潮童？

遲入火坑自動當選

超風係咪冇妹弓位
火角得尊妹弓加油槍命運補

仲有病弓

玩公子玩到飛去台灣食台妹果個

乖乖地玩槍/補

收到s巴

禾好乖

收到

你唔乖
sba唔會送禮物比你

槍奶唔多人爭住做咩

我放咗隻襪係床邊了 希望聖誕老人嚟送禮物比我

santa 巴
satan 巴

絲襪

肉絲

要黃絲

再也巴同佢條team 唔上黎了
以後.gun

molamola

六星武求carry

6星武
刪驚鳥

牙熊：抽咗先無壞

6星武器

真係同流出一樣出6星武 睇黎mh走唔甩

再也不整5星武鳥

食到鋼我即刪

5屬8把520又做傻仔

話左早玩都係傻仔

之前公告話係帝國武之上，真龍武之下？

Ok 回家鳥

邊到有講？

講關卡難度家講武戰力呀？

咁刷來做咩

可以單人刷

師兄唔好呃禾wor禾真係會留低

課金買鋼比cy當狗撚

唔洗睇糖水舖面色

呢到啲 Ching真龍都係auto

單人果個巧似係講緊咩火山奇美拉

Sorry, 冇講明係龍武之下：

可以del定驚

難過真龍但把6星武反而會ja d?
Bye lemon 冇情巴

Bye all
Nice to meet u

收到風 冇D524唔洗打

又燈

真龍超都未打過，咁快出更難，係咪 del 得

講個笑話 輕鬆龍絆

++++
平安夜我得閒

唔係喎26號 不過都得閒

Del game都好
再也不會受到龍肥post惡霸們傷害

Ok 又回家了

你咪個惡霸

曾偉雄：你地無做錯到.jpg

要60環角+D524先有得打

in龍肥we trust

佢Total 6隻 boss同5屬唔同喎
第一隻無屬？

Sick ball

輕鬆

師兄我剩係睇到5屬

有對Twins

Ok 唔好推

我真係好期待呀‼️‼️‼️

要打定5屬130尾

等到佛誕都未等到流卡 我要流卡呀

新年新限角或成最大贏家

新年新限龍恐成最大贏家

睇咗新年恐龍
心諗乜鳩嚟

我自己都以為打錯字

除非你以後都唔開post
唔係我實追著你黎chur

點解次次s巴開新post都搵唔到
明明無block

仲有我

不推文呀

因為你潛意識block咗我

想預訂工作室6星武

高木同學真係好甜 糖尿病了

珍

真火 高級 求carry細佬新手

想跟
我都新手

終於過左hell 順手10連

Thanks for sharing

點解高龍明明D招一樣都可以死

師兄們講故事mode very hard 既翼珠係咩黎有咩用

隔離彈g原來自爆左
回家了

60環用 未開

果邊咩事？有啲想玩

傻仔先玩 邊似得我地龍肥不死

無課輕鬆玩

依家好似無止境咁打

有d掛住防衛戰果種玩法

收到風係6層70環

睇nga講把6星武好似點都死

做左傻仔

點都死姐係點?

死

CY真係無令人失望 永遠以撚玩家為最高目標

龍肥怨婦 雪雪

巴士佬：恨鐵不成鋼.jpg

大家好好享受呢個星期輕鬆龍肥，26號更新完肝死你地

見連擊風隊輕鬆跨屬就將所有combo加技能槽既武器直接削死（兩日前抽卡仲UP緊連擊風隊鐵膽風奶）
而家所有玩combo既隊全部死左

跟住聖誕個活動極度寒酸無劇情得4關同一隻怪4個難度
全個活動送既石加埋唔夠單抽
平時日任要十日先一抽
開服一個月唔夠 三隻同時pickup既聖誕限定

夠自爆未

好

想問中重覆既五星龍應該留定突左佢

技傷留
攻龍我會突

唔可以AUTO=唔打

我果隻係貞德
咁我都突左佢先

勁過真龍武又死，廢過真龍武都死，死晒

6星要d520合上去咪唔死

or d524升級

咁咪即係無d524唔洗打人boss

準備del

del ger

超龍未

超水？

有無超光

老豆劍 跟

MO

柒頭樓主回家未

嗰邊啲反應好正 架仔支那狗啲玻璃心碎哂

回家未

回家吧

出門了

有再也巴同s巴curry咪得

就黎要丟西瓜了

麻痺龍真係好大力, 高暗分半鐘一場

嗨

糖水又串

回歸未 人形boss出都唔回家

差唔多唔見兩日了

高龍都未打晒
棄鳥

真再也好似真係失左蹤

岩岩買左周常
curry我超光未

尋日開始唔見咗

有冇人打超水

睇高木睇到眼仔都濕

大佬有冇掛住我

無

咁你抽中黑肉未

做咩又要傷害我

講到好似自己有團隊咁跟到班大佬打咁

冇 想講我中咗姐

但我幫人中咗克乜嘢

唔想同你講野鳥

有無高龍連刷

Mo a

del jer bye

打唔打水超

就係冇團隊唔駛打先輕鬆

我記得大佬好好人的
我準備寫張聖誕卡比大佬了

做好人無好報的
唔做鳥

要出6星仲真龍？
等陣出真龍獎勵上升再出多個兩倍
到時又要自稱傻仔

我會每晚為你祈禱

拋西瓜未

有人拯救peter未

冇人想同你玩.jpg

沒人玩吧

超水仲未過到

有無大佬想打超光

想打20角

開未

1790187

講定先我一開波走12點到9點 廢事撞

超光－1

講定先 變完龍拉頭 就會去死

唔記得點打 第個入

3600862

咁快null

入未

廢事陪我開荒ar

入啦 無人

onj巴頂我 我去睇片先

U inin

I've got you in my sights

rising upper cut

真係無人 快d入 就黎等到發mo

-1

開街？

真龍hell

超人棄驚

有冇好囝囝介紹比禾識

4星暗刀好似幾正

想要啲好似尊尊咁正嘅痰聲男

don bug jor？

Sor 0200118

yes

020 0118

返去睇dark knight啦呁

最近聽得多津田健次郎 覺得佢把聲真係好正

咩嚟

batman

近排真係 淫青醬 炎炎 英雄學院都有尊尊把聲j

仲有隻狼弦一郎 xb2烏龜

我見送貨仔佢把聲都好j

仲幾令仔老過我老母

bug左 沖涼

Ok
唔該哂Don巴內鬼巴

沖完 等多5分鐘吹完頭可以繼續

又話變完龍拉頭就去死次次都帶住個電圈走埋黎

諗住比d誠意 學下點避後面果到 唔敢了

超光-10角

真水龍其實點打，個個唔用補師

光武真係唔洗諗 做到d520就用鋼打上去算

好易喎

高級嫁劍回到血 近戰有時中左企沖fing 尾其中一下都未必會死 白毛唔中技就得
超未打唔知 但應該中一下就死 有補無補分別唔大 過到核爆就得

除左核爆無必中招
中間需要幫手食大波波方便白毛走位 但唔係必死 靠嫁劍可以回滿

見到有工作室成員打高光都死

Name

S大大打街街都唔CARRY...

遇到佢兩次死兩次

高光喎...

對確實

有冇巴curry暗龍中級

準備打超風，唔玩補，升火法d524 會唔會無場同打得好辛苦唔夠攻？

咁大隻火短 已經比咗答案你

60環 抗眠 近戰 跳風 又贏

嘿嘿等我變身先

聖夜使者的贈禮係咪得兩粒？ 有一粒係每日任務做完十次之後有 仲有另一粒點拎

Auto連刷係咪唔會出翼珠

登入獎勵

無法克係咪可以棄真光

夏實

今日上公子 有免費十連 一抽中咗真步

Thx
整碌d510試試先

扑咗

唔記得問夏實帶咩符

真高光暗遲左打
無D武街場易唔易搵人打高級

真暗尋日有3隻8700戰街場帶我6914 戰過好好彩

咁我都搏下先

Del

原來係你

係咪好null好妒忌

free 聖愛 ?

認真問，我無斧無刀，加油鎗太多

照用法師 尊啦 夠打咪得

超風喎街場易唔易搵團

殘血弓 勁到咩咁

禾毒撚唔打街場dick

尊 60環復活

不了

咁我唔打超風住 去試高暗先

寶寶龍55係咪一定要最少兩把520

有60環消息啦咩?

咪嗰4隻

有冇數據share

睇下有冇未來人

咩資料都冇點都有得傾

琴晚發夢見到2月有雄火龍打

好期待出juno

有都唔講得你知

又b害我

想問目標打高暗就算 用光刀 要裝咩卡？

mk

no mk

sor 4mk

ho mk

知唔知邊個黎

超暗同高暗一樣咁易
超光都話用老豆劍

光刀 我無朱古力 同尊一樣裝法？光龍我有賽連突滿

光劍先用朱古力喎
光刀應該麻特攻同歌聲? 問E巴

麻+共鳴+光不死
冇是旦一樣就最佳+歌聲

成年冇玩 依加有咩T1角

打寶龍高風就勁
但超風就普通 時間上刷新唔到國家隊最快個記錄
主要原因係太多位要你走

再也巴又carry

有冇得carry下我

今晚打乜野？

共鳴即係邊張

洛克人卡

打超老夫

好難打

今晚打老夫

交換禮物咁mk

系統維護中

執

51m

龍絆執咗？

又要開香檳

收工無機打 好擔心

點解仲入到驚

期待六星武

又有人頂手

大龍肥擴ser接收難民

G持

龍肥巧巧玩

維巴今晚一齊打超風

有無野打

kb2of7wnqn1

邊度有無野打

清可唔可以講番中文

我大龍肥

沒人玩的

忙緊玩彈G

想預訂個封頂齊角帳 幾錢?

時空貓台版好似做好多廣告 唔知會唔會追上日版

會nerf架wo
沒永遠封頂

你仲有玩？

少玩 遊戲太多

炎炎下又BUFF返 又然

Nerf嗰隊唔會Buff返啦

cy鍾意撚狗, 佢個仆街抽蛋動畫夠晒仆街撚狗

屌

終極撚狗

2020柒頭樓主準備回家未

個developer要幾仆街先諗到用呢個方法撚狗

最嬲係入畫面出銀

仲有冇

屌，真係好撚正

定格個一下真係好撚正

最正係唔入畫面一定冇
入左畫面都可能係撚狗你

好用心整嘅撚狗抽蛋

想問下有冇大佬團可以收留小弟
小弟好穩 想瘋狂同大佬刷真龍

師兄穩唔穩

好穩的

想約預g大佬打人形boss

又想傷害我？

次次約完凌晨兩三點出現

真係好撚狗刷首抽刷到燥

真毒26號2點準時全裸袋機

麻係咩..3張 自選2張？

新限符麻特攻+洛克人共鳴+光屬新龍

無新龍 有賽連

得唔得

冇是旦一樣就最佳+歌聲

有野打未

光不死 講緊丘比特？

無野了

咁我 八千 用歌聲 最佳 賽連

我去睇下片先

信你啦s巴 我開始暗光輪回

再也

我想問我得賽連光短定光刀好？

光短就玩勇宿同三姐妹

60環火珠刷邊關好

有無激情超風

5條真龍超級邊條最難打？
係咪光同風 火好似中間 水暗最簡單

穩既話 全部都好易

Hionbb幾時curry我

師兄我唔穩...

有乜挽

龍肥已死

大佬團收唔收小弟 師兄我好穩的

btw 幾時有70環 我隻尊等咗好耐

想打咩老夫

冇晒人了

組街？

有冇野GUN

冇人挽鳥

好想超風

垃圾can gun

36m

17m

20m

無人玩了

5h

41m

25m

好想要法克 7700皇女打高光都被人歧視 橙

個ios一更新咗開慳電都幾秒扣1%點算
唔換機嘅話

帶住個尿袋過世

唯有係咁 但咁樣其實換電係咪都晒鳩氣
利申壽命74%

iphone 6s+ 73%

差緊電都扣緊 我個嘢係咪壞咗

更新完頭一兩日d電係會用得好快，佢做緊優化

優化定傻化

琴晚通宵飲酒明白左一樣野
玩少d龍肥係有意思好多
偉哉我大糖水教教主

4mk confirmed

識飲酒

不嬲飲開牛奶

3隻克乜野
另一隻開場即刻訓地都過啦

工作室又串

想要伐由

想要燐由

有冇人 打高火 -29尾

任抽

又扮

你咪有

有無大佬幫手打高暗 我第一次打 我劍 v534 得6900戰 無街場可以入

通宵酒

差16尾 先做到d510暗武

4mk confirmed 終於還我清白

求curry光暗龍中級
利申：唔識流程

Jo巴有冇空curry

召喚S巴

教主大人
我只係跟你搵食

再也巴去左邊

搵多2個人

再也沒有資格J擊禾

唔J擊鳥
我決定把此生獻給這位教主
赴湯蹈火在所不辭

不如打高暗😂 curry 我v 劍

可以

未開高暗⋯

新手lm

求curry暗光中

sos

差d del咗連登

差啲del埋龍肥

以為再也巴唔挽 差d del jer game

以為再也巴唔挽 差d del jer server

del jor

有新公告

...

冇免費十連，del左

龍肥復活了

剛剛有大佬團開高暗 我跟手刷左12條尾

Btw 原來虛空多左兩粒星沙換，月頭換曬無入商店 差d miss左

超光-18角

我都想刷高暗

有冇野刷 下午好得閑

有

火好唔好

唔好

高級刷尾尾

大佬帶我 我劍v534....

我530新手都想跟

真龍武530 點跟

有冇超火

問一問 夠18尾做暗法d510就打高光 打到整光劍d514~>再整光d514?

56m

1m

你近排死左去邊

冇

唔記得左嬲蛇好串好惡，求燃亮

Null開超光?

仲好小氣添

冇人玩的

老豆求燃亮

你地5屬都打夠120角？

240

2400

.L gun

33 分鐘前

32m

-9 光角

-30 有無得跟

929-6373

who is 龍肥

我 打到拉第2次頭了

我喺街玩好易dc

4mk

-3角了

整乜？

光刀

唔等26號先？

931-5011

想打定30角先

大家都係劍

禾

又full

full條毛
冇人玩的

請open

null 巴打幾多場 想比大佬們 curry

冇人玩的
你自己搵佢地

嬲包嬲了

no屈

592-9628

t.t

冇人玩既

唔通呃你嘅咩

等陣5分鐘

想開荒

是咪特登唔break住?

咁快嬲

用晒d技鳥

699-9942

倒瀉水

俾次機會ok?

比禾3p ok?
會死少d

排隊 差3角

要落一落樓

你打

我去打超火

3401531

我6-9定3-6

有無咁快？

開住街先？

一陣carry 我

0158656

有冇大大想CARRY我十場八場火火

你地打乜？，超火？

有冇大佬Carry高水
4328581

開隨機？

試下

俾個機會禾得唔得

高水 水屬入

7490810

搵高級 限水屬房

揀高級 右下角房間一覽

夠角架啦

唔見既

岩岩好30 唔該哂

禾唔夠 不過唔緊要

你要轉水屬角先

整埋把光刀就88 真光

高水 水屬入 -1

唔見

唔想再打光超了

除左風屬其他都係得一把

好難玩

不如一場中光先

揾隻劍好啲

是咪夠4個人打高水

夠

最大問題係佢唔識打

525-1330

唔夠人我頂上

入 525-1330

彈app wait me

又null

係時候換電話

你要打幾多場?

係唔係你拉左頭我先上去打？

最好係咁

1場

是咪夠人了？

好耐無出5星, 隻驚好悶

thanks大佬

留石啦等下個pool 啦

-1角

單抽中點解要留石?

再也沒有第二個池

錢又到上限

再也巴又curry

siu4

萬八太公

有冇人打火超

差5角

太公已死
再一次thanks咁多位大佬curry

我都係差5角

可惜我又同你撞職

我可以用失乸

超火缺莉莉嗎？

缺再也巴

仲打咩真龍
一把真龍武打6星咪算
打唔到刪驚

不安感

等緊s11

跟!!!!!!!!!!!!!!!!

自己話自己carry

再也巴

講到好似仲有人玩咁

高火偏戰人形boss

30角了

求curry真暗中
識打break

好尊重

u open

求curry

超火是咪畢業晒

0667767

咩

你挽乜

帽人入
夜啲再問

打

大家都唔侵禾玩

ok miss jor

jo 暗中ok？

而家都得

開香檳

光短可以幫手

有CODE未
咩都打

4757594

入門OK?

中???

-2

ok

入ed

++++++

龍車要排隊拉呀

打咩先得嫁

高火/超火?

齊人CAN GUN

唉 我係垃圾

冇電打唔到

你要拉向右
你開咗一技有盾 唔洗避 比佢撞向右

SORRY岩先貪心 唔係就打得嬴..

係.. 最好同短一齊拉小龍車去右邊.. 撞爆左劍既龍化 高暗超暗都唔洗玩

個個都跟緊再也巴團

唔知連環龍車之後口吐
口吐之後尾
尾之後噴毒
而家知太遲

中級黎 好似係

唔關事
啱啱隻街場應該有帶票 佢落唔到去紅血

你唔排隊拉龍車好難玩

唔怪之得少左隻龍 SORRY怪錯人

洗唔洗幫手

佢好似話冇電

有冇火火

火未

等左成粒鐘

有斧肯開場未

水斧專員唔見左

130-4397

高火仲易過高光

師兄幾時開團帶我打

豬大大仆街黎 唔搶右下

又無我份

297-2828

297-2828入得 頭先唔知邊個入左黎

屌邊個打邊個

似係師兄 =3=

=.=

唔好咁講大大
樂意為各位大大拉頭 等carry

Yes

=3= 我好穩

火超有無得排隊

無法專符啊sor

夠人我開第二隊

我右下 左反而唔熟

想跟

夠人了

982-3688

-奶

早bk咪得=.=

= =mo人

早BREAK佢就飛走=.=

Alex巴？

相信大莉莉

係第二團

有人再搵

920-1132

仲差補?

第一粒石貼D 第二粒石再控鬆緊

再嘈放對面海

係

太公++

而家D臭G好惡

師兄你唔穩

...個3技真係會行前少少既咩

以前風法都會出泡啦=.=

莉莉=龍肥腫瘤

有乜野新手跟

幾多場

1技入BK牙

99毛

想輕鬆高龍

30角再99毛高火

垃圾驚

3石果下睇住你碌左出去

真是有趣呢

854-2619

唔玩了 搵野睇

高火 -1

又無 執了

push

d大大剩係打超龍

pish 內有3幻幻

有奶了 再也巴召喚

預言就出角換尾

大預言家有講咩

我有講

錯過了

下場試貞德

MK仔又呃

咁岩先真係無奶 而家無斧

張聖誕限定 麻痺特攻要唔要搵滿一張

要

我大莉莉竟然會見到一字火

咁要唔要再換多3張放係到

好人好姐玩G

雖然暗龍fail
但今日終於知散聚先係真再也巴

悟道既野你識條鐵

我自己有 新手唔夠水就睇能力

符都要每隻人一張 大佬好難gun

‎[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [486] 沒有海豹就和平了嗎？光復香港！

鞭細力啲pls

再巴係大家既偶像

最後一場

在座各位都係再也巴

連續2場訓住贏

siu4究竟係咩暗號

最後一場之後可唔可以再續前緣

siu3+1

求幫暗龍

仲有69毛

熄左驚驚了

搵人代我
內有3個再也巴
可以訓住贏

話時話貞德配水弓都好勁

睇唔到同利維既分別

真唔真 有人既話可以打

睇4唔明
睇3+1突然明左

珍 冇人禾就聖手

7126846 佛系等curry

想跟幾場

中??

你開高

我冇高

ho ball

7286569

中暗 343-3170

7286569 -1

再缺先搵我

咪入左 你自己散房

斷左

中暗 488-6315

8416889

垃圾始終都係垃圾
btw 連環龍車都冇機會練到

你低戰應該玩劍

劍冇咁尊重⋯

同埋冇朱古力

隻斧去到高暗/超暗都唔係好受歡迎

8春袋好啲？

春袋定短受歡迎啲
手殘黨

手殘唔好玩短

感謝大大俾我有機會進入光暗迴圈

再瞓多3個箱就可以打光雞等d524玩斧

唔好再鞭喇

定係頭先真係有散聚喺到

禾矛眼花下話 個po推得咁快

feel到再也巴好嬲

入左房就開波睇唔切

明晒

唔敢siu

不如打埋中光雞 俾我睇清楚啲

又傷害我

有沒一場清毛

加街 高乜好

高乜呀

是但 火

暗5000

條友煩到

你啲毛清晒未

清左5毛清左5毛

仲有幾多

0 冇人鳥 收工

849-1889

mo

唔玩了

null jor

唉

?

忙到連真龍都唔得閒玩
今次真棄得

光龍中有冇人得閒幫拖
龍肥仲有冇人玩

有時間訓教冇時間打真龍

搵再也巴

在座各位

日做15粒鐘想死

點解工時咁長，咩工來

龍絆真係就死，大家都熱情已減

咁勤力實唔會比人炒

大家都好努力打高龍為MK boss備戰嫁

我等code

再也不敢亂講嘢
召喚咖喱

5702286

tui

忙到癲 想死

lift

再也巴s入未

再也巴士又carry

真龍制霸 可以del糞驚

除左再也巴s都係垃圾

新mk boss 係咩屬？

台仔估風

之後火

睇落去綠色, 我就唔信唔係風屬
照計根據洛黑人經驗會係火屬

個主題似暗

9219362 vc最後一關

vh

收得好差

why am i always dc